[睇片] Fox News 搵埋議員一齊傾，美國可以點幫助香港！

推！

push!

美軍來了

做咩咁激動

上面

上面做乜撚野

推

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做
成班冷氣軍師 講就無敵 Twitter 唔開
睇下直播 ig story share下 連登旁述下就代表做咗嘢
前線=condom?
前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

新型滅聲

hate speech?
block

冷氣軍師

Tui